818自身難保，第一位死者出現

大陸點解一直抹黑香港. 你地唔覺得奇怪. 仲要係成件事.中央電視台都可以播d 假既片段比大陸果邊睇. 佢地成日話同一個國家. 但係有必要逼到大家撕裂. 微博你發中立既文章都會比人刪. 中央跟本就係想撕裂.

一直等緊依個機會. 真真正正統治香港
唔理性既大陸人想香港人比人斬死
理性既想香港人斷手斷腳

然後有第一個犧牲犬，然後就可以名正言順去插打我地。

自推